啲商場租戶上曬黎講 唔好搞XXXX好唔好 手足黎

我屌

要執啦 同黑警講啦

無問題喎
專搞SELL HK 同黨鐵就得
九倉都搞得, 好似係, 未FC

標準答案: 關市民咩事? 你自己問政府, 問黑警啦。ON9

唱歌果陣, D店無落閘
黑警入場, D店即刻落閘

關市民咩事?